有無可能有治本既方法

大家可以任插 小弟都只係想認真討論下

依家勇武能做到只係給予政府外傷
有無可能令到佢地入面狗咬咬骨
實際內部改變？

會唔會能夠搵到一班 能屈能伸既人
入去扮親中 慢慢拎到依家建制既位？
建制依家內部應該軍心大亂
但目標都係一致向外 （市民）
連日既勇武 反而令到佢地內部應該有解決到可以同中央領獎既想法（何妖應該係心急想贏）

如果可以入去屈就幾年 等到依家果班人落台
Or入面做25仔令到佢地唔相信對方
先有機會真真正正改變到依家2/3都係親中既問題

可能會話得番20年等唔到
但係依家睇到勇武班兄弟越黎越多人比人捉左
真係好痛
但政府都仲係咁 唔比反應
一定要搵方法搞到佢地內傷

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！